乜野係no offense ? 咁多後生仔突然講句英文

???

no offense

樓主英文咁差

no office

Google la 死廢老

kobe 打後衛
所以no offense

係唔係佢同你講?

應該係no offside個類

防守型球員

no offense, 破左產唔搭得的士

通常D仆街講完呢句之後講D野都係好撚offensive

仲未有人貼破產官張相出黎然後加句no offense

即係點

得罪講句
容我張狂

屌你老母
拿拿拿no offense呀
大家都係想就住件事討論
唔係話針對你攻擊你定係d乜
冷靜小小ok?

no defense

no offside

No offense
*Something offensive*

E.g.
No offense
但係樓主呢啲48歲破產嘅社會廢物應該拎去人道毀滅

aggerx x(

曼聯
唔識進攻

屌D球員/球隊唔識進攻咁解